$500內藍芽喇叭仔,淘寶有咩好野?

好似JBL最掂?冇錢呀

edifier

決定加少少買harman